好羨慕36歲巴打keep到咁後生

連個死肥佬都以為佢係中學生後生仔
明明大過我
我都係3x
點解個樣可以keep到中學生咁嫁?
我覺得世界真係好唔公平囉
好想知巴打有咩養生秘訣，可唔可以上黎講2句

唔做啲背住良心嘅嘢就得

認真問, 點得知佢36歲?

DNA
運動

相由心生+操練體能

無野, 叫到報紙報了

痴線....點睇都唔似, 有人話佢做消防?

運動操能真係會長青不老

有記者會訪問㗎嘛

裝修師傅黎

可惜硬食兩拳之後有機會毀容，希望佢青春永駐

運動

運動
飲食 唔好食麥當勞
🍔🍟有多油又多防腐劑

dna 廿幾果陣好慘 3x到5x 先有著數

信運動，得長青！

為民主、自由開路

運動，重訓增加新陳代謝

個樣咁青春